【舊歌分享】有冇人金鍾意聽陳百強(Danny仔)既歌？

未聽過陳百強既可以先聽下佢經典代表作先：

眼淚為你流喝采幾分鐘的約會有了你念親恩漣漪今宵多珍重偏偏喜歡你相思河畔等摘星盼望的緣份深愛著你不再問究竟戀愛預告當我想起你一生何求

陳百強出名既歌都主要係前中期，但其實Danny仔中後期既歌都好好聽，不過呢個年代唔係咁多人識

分享下一啲我覺得陳百強好聽既冷門歌：

我和你明日又如何夢境迷失中有著你夢囈漫長盼望從今以後冬戀冷暖風鈴對不對從新欣賞我半生人寂寞的感覺心痛而情是近歌者戀歌只因愛你親愛的您離不開

希望可以吸引多啲人聽陳百強既歌

有呀 同好! 真係好com聽呀佢D歌 最近聽緊 冷風中, 兩心痴, 愛在今宵, 是你, 誰是知己, 過去...永遠都如此, 情人 loop左成個星期

巴打聽埋凝望，好中意

凝望正呀 個mv好正

好鐘意好鐘意佢首first love
每次行過landmark都會諗起有了你
遺憾無睇過佢演唱會佢走咗個時我先出世

我聽完翻唱版先識呢首歌
真係百聽不厭

疾風好聽

少有的快樂

快*歌

Danny啲歌都好高質
同埋好鐘意佢唱歌咬字好清晰
佢唱到有種脫俗嘅味道

節奏輕快，感覺好易上口

最近入手咗隻CD 好多之前未聽過原來都好有味道

畫出彩虹
不再問究竟
沙灘中的腳印
盼望的緣份
摘星
太陽花
當我想起你
對酒當歌
傾訴
思想走了光
試問誰沒錯
天生不是情人
永恆的愛
背著良心的說話
快樂醜小鴨
疾風
深愛著你
孤雁

回味一下先

冷風中、是你、誰是知己我都好鍾意

我都係佢走咗先出世

其實陳百強真係好多冷門歌好聽

過去...永遠都如此呢? 呢首有日本feel 同埋有D用詞都幾靚 再加埋danny獨特既唱腔有另一番風味

全首歌個旋律都好聽得舒服

八十年代好興用日本歌改編，陳百強嘅深愛着你、冷風中同呢首都係，旋律都係比較輕快，易入口

係呀 真係世界級! 陳百強D歌真係勁襟聽... 百聽不厭!

英年早逝

旅程
半生人
何必抱怨

三首既感覺都好難形容
去到而家80年代最鐘意都係陳百強